有冇巴打有睇曼城套紀錄片？

真係幾好睇

睇左啦
利申:有份幫手製作

想問問巴打係鏝迷/迷哥？
唔係嘅睇嚟係為咩？（no offence，純好奇）
我就睇咗嘅

巴打邊度睇 想睇

好多五毛

bilibili

Amazon prime video
7 days / 30Days free trial

痴撚線成6個鐘

睇左少少幾好睇 好有娛樂性
內部運作同更衣室故事好有趣
曼城迷一定睇得好開心